遇到一個自己既理想類型...

可惜佢落你閘

覺得自己好撚廢

放手，努力做好自己，等下個